{
  "id_query": "17464005",
  "total": 16855,
  "total_current": 200,
  "max_score": 30.198547,
  "origin_question": "Máy có hỗ trợ trả góp 0% không vậy qtv",
  "hits": [
    {
      "score": 24.913877,
      "id": "21610921",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có hỗ trợ trả góp 0% k vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc khi tham gia mua trả góp cho sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB  không có gói lãi suất 0% ạ, mong anh thông cảm. Anh có thể tham gia với các gói lãi suất khác anh nhé. Nếu quan tâm sản phẩm Anh vui lòng cho em thông tin về giấy tờ hiện anh đang có : CMND, hộ khẩu/ bằng lái xe, có thêm hóa đơn điện để hưởng lãi suất ưu đãi; mức trả trước, góp trong bao lâu để bên em có thể hỗ trợ anh tư vấn gói lãi suất phù hợp  anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.682314,
      "id": "21780581",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp 0% không ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% chị nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.503452,
      "id": "17983505",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp 0% qua thẻ tín dụng không vậy?",
      "answer": "Chào anhHiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% cho sản phẩm này qua thẻ tín dụng nha anh. Hiện tại sản phẩm này cũng không được hỗ trợ góp lãi suất 0%. Tuy nhiên anh có thể góp với các gói lãi suất khác anh vui lòng cho em thông tin CMND, Bằng lái xe/ Hộ khẩu, Hoá đơn điện/ Hoá đơn Internet/ Bảng lương/ Hợp đồng lao động... để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất nha.   Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.42086,
      "id": "20997251",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g có hỗ trợ trả góp 0% lãi suất ko qtv?",
      "answer": "Chào anhRất tiếc sản phẩm này không được hỗ trợ góp lãi suất 0% nha anh. Tuy nhiên anh có thể góp lãi suất khác anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không và anh có thể trả trước bao nhiêu phần trăm để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.562056,
      "id": "24274572",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip6 có hỗ trợ lãi suất 0% không vậy QTV",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì sản phẩm này không có gói lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.329681,
      "id": "24260845",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% vậy",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại rất tiếc sản phẩm này chưa hỗ trợ lãi suất 0% ạ, mong chị thông cảm, anh có thể tham khảo các gói khác để bên em hỗ trợ ạ,Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.72148,
      "id": "18427863",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ trả trước 0 đồng không add",
      "answer": "Chào anh ĐạtHiện Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit gói này anh cần đủ 20 tuổi trở lên có đầy đủ CMND , Hộ Khẩu và Hóa đơn điện thì tham gia được rồi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.161213,
      "id": "22622225",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 32gb có hỗ trợ trả góp 0% không vậy.và chương trình trả góp 0% âp dụng đến khi nào vậy",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% áp dụng đến 31/10/2017 ạ. Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.134195,
      "id": "23240688",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hỗ trợ trả góp 0% ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ còn ạ, hiện chị có thể mua trả góp với lãi suất 0% ạ, nhưng chị sẽ mua trả góp với giá là 8.990.000đ ạ, với gói lãi suất 0% này chị cần trả trước 40% trong 6 tháng hoặc 50% trong 9 tháng ạ, nếu chị quan tâm đến gói lãi suất này chị cung cấp số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.105776,
      "id": "17736564",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hỗ trợ góp trả trước 0d phải không ?",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này có hỗ trợ góp trả trước 0đ lãi suất 2,2% của FE Credit nha anh. Để góp thì anh cần đủ 20 tuổi và có đủ CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện nha anh. Anh có đáp ứng điều kiện này không ạ để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.010181,
      "id": "26898460",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có hỗ trợ trả góp không vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.638836,
      "id": "22418259",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này có hỗ trợ trả góp 0% k ạk",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm có hỗ trợ trả góp 0% lãi suất ạ, anh trả trước 4.495.000₫, góp trong 8 tháng, mỗi tháng khoảng 597.000đ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.563375,
      "id": "17686239",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi?  Bên tgdd không hỗ trợ trả góp 0% nữa à??",
      "answer": "Chào chị,Bên em có hỗ trợ góp lãi suất 0% tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào từng sản phẩm và từng thời điểm. Hiện tại sản phẩm này không hỗ trợ góp 0% lãi suất, tuy nhiên chị vẫn có thể tham khảo các gói lãi suất khác cũng rất ưu đãi ạ. Nếu được chị vui lòng cho em biết tuổi và những giấy tờ mà chị có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.457304,
      "id": "26882572",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ trả góp không cần trả trước không?",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu thì anh có thể mua trả góp không đưa trước nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.477.000đ nha anh, lãi suất 3.30% của FE Credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.297323,
      "id": "20645103",
      "field_search": "question",
      "question": "Dòng ip 6 có hỗ trợ trả góp 0% ko v ad",
      "answer": "Chào anh !  Sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.220747,
      "id": "21176060",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 32G TGDD có hỗ trợ trả góp 0% lãi xuất không?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc sản phẩm hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.108313,
      "id": "18232662",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp o% không z",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này không hỗ trợ góp 0% lãi suất, tuy nhiên anh vẫn có thể tham khảo các gói lãi suất khác cũng rất ưu đãi ạ. Nếu được anh vui lòng cho em biết tuổi và những giấy tờ mà anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.094109,
      "id": "22901810",
      "field_search": "question",
      "question": "I phone 6 hỗ trợ trả góp 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp 0% anh nhé. Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫ (40%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.886063,
      "id": "29973375",
      "field_search": "question",
      "question": "có bán trả góp 0% không vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% anh nha, mức trả trước 2.247.000₫ (30%) góp 6 tháng hoặc 3.745.000₫ (50%) góp 8 tháng anh nha, với giấy tờ CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu, anh có thể chọn thời gian góp và cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho anh ạMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.758787,
      "id": "19492881",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hỗ trợ IOS 11 không vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 vẫn còn hỗ trợ cập nhật iOS 11 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.698631,
      "id": "20452655",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế ip nào thì hỗ trợ mú trả góp 0% ạ",
      "answer": "Chào anh,Với dòng iphone được hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0% thì sẽ có dòng iphone 7 serie ạ, anh có thể tham khảo dòng iphone 7 em thấy dòng này rất tốt vì đây là dòng chủ lực của apple trong năm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.5274,
      "id": "30440610",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ  trả trước  0 đồng K ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ, nếu anh có CMND, hộ khẩu, Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 6-9-12 tháng tùy anh chọn ạ, anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.390148,
      "id": "27402188",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có CMND vậy có em có hổ trợ trả góp 0% không ạ",
      "answer": "Chào anh, Không biết anh có Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu không ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin để bên em có thể hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.314327,
      "id": "17519457",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp 0% thanh toán bằng thẻ tín  dụng ko shop?",
      "answer": "Chào anh Khánh,HIện sản phẩm này bên em chưa có áp dụng góp thẻ tín dụng 0% anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.210352,
      "id": "20103897",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm có hỗ trợ trả góp 0% không vậy, Mình có thể làm giấy tờ ở bình thuận, và thanh toán và nhận máy ở đà nẵng được không?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm này không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh. Và không thể làm ở Bình thuân thanh toán nhận máy tại Đà Nẵng được nha anh, anh làm tại đâu thì nhận máy tại đó. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.137573,
      "id": "26847587",
      "field_search": "question",
      "question": "Ch hỏi ip 6 32gb có hỗ trợ mua trả góp 0% ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này không còn gói lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.050663,
      "id": "27535849",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có hỗ trợ góp lãi suất 0% k ạ ? Nếu có thì góp hàng tháng bn ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ thông tin anh cung cấp thì anh tham khảo gói trả góp 0% lãi suất từ công ty tài chính HomeCredit là tốt và tiết kiệm nhất anh nha, anh trả trước 3.745.000₫ (50%) và góp mỗi tháng 497.500₫ trong 8 tháng đó ạ, để tham gia anh cần đủ 20-60 tuổi và có CMND và bằng lái xe(còn thời hạn). Nếu phù hợp anh cho em xin thông tin tên và số điện thoại anh để Thegioididong.com hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.009523,
      "id": "24856512",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này có trả góp 0% không vậy?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không có trả góp 0% chị nhé, mời chị tham khảo gói trả góp khác ạThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.730026,
      "id": "24291846",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm này k hỗ trợ trả góp lãi suất 0% à shop?",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì sản phẩm này không hỗ trợ góp lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.51432,
      "id": "22034522",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ trả góp bằng thẻ credit hsbc không a",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại Sản phẩm này không được hỗ trợ trả góp bằng thẻ tín dụng anh nha. Anh có thể góp với công ty tài chính ạ. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.391884,
      "id": "29763739",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh!Hiện tại FeCredit đang có gói trả góp trả trước 2.247.000₫ (30%), góp mỗi tháng 910.500₫ trong 6 tháng và lãi suất 0%. Để tham gia gói trả góp này anh cần CMND( đủ 20-60 tuổi), Hộ Khẩu/Giấy phép lái xe. Nếu như anh hài lòng với gói lãi suất trên thì anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ mình anh nhé.  Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.22027,
      "id": "25682377",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ trả góp 0đ hk z",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 0đ đó ạ. Anh muốn góp trong mấy tháng và hiện đang có giấy tờ gì vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.101887,
      "id": "24896257",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 hỗ trợ trả góp thế nào vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phầm Điện thoại iPhone 6 32GB này chị đang quan tâm thì bên em có hỗ trợ mua trả góp trả trước từ 0-80% giá trị sản phầm, góp từ 3-24 tháng chị nhé, nếu được chị có thể vui lòng cho em xin thông tin các giấy tờ hiện tại chị đang có, mức trả trước và số tháng góp chị muốn góp sản phầm để em kiểm tra thông tin và tư vấn đến chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.935482,
      "id": "18248511",
      "field_search": "question",
      "question": "HD sài gòn có hỗ trợ trả góp 0 đồng ko vậy shop. em có bằng lái xe ctm và hóa đơn điện. ",
      "answer": "Chào anhHiện tại bên em không hỗ trợ trả góp với HD saison chị nhé, nếu được chị có thể mang giấy tờ đến Thegioididong.com để được hỗ trợ trả góp với HD saison chị nhéThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.895021,
      "id": "27579141",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp được hỗ trợ giá online không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ được nếu khu vực của anh có hàng thì anh có thể mua trả góp với giá giảm online, nhưng anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.738277,
      "id": "26025682",
      "field_search": "question",
      "question": "Homcredit có hỗ trợ trả trc 30% với lãi suất 0% k ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ gói lãi suất 0% của Home Credit chị cần trả trước 50% khoảng 4.245.000đ mới được nha chị, góp 8 tháng mỗi tháng khoảng 562.500đ nha chị, chị cần đủ 20 tuổi, có CMND, Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu nha chị. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.655836,
      "id": "26109317",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 còn hỗ trợ trả góp không đồng ko bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ có anh ạ, Để trả góp trả trước 0đ anh cần có CMND và hộ khẩu mới được nhé, ngoài ra nếu có thêm hóa đơn điện nữa thì lãi suất tốt hơn ạ, vui lòng cho biết anh có giấy tờ gì rồi siêu thị bên em sẽ hỗ trợ nhé.Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.614857,
      "id": "26605397",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp 0% không vậy?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ sản phẩm này không còn gói lãi suất 0% nha anh, chỉ có gói lãi suất thường thôi ạ. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.590511,
      "id": "31275491",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 có hỗ trợ trả trước 0 đồng k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này có hỗ trợ chị mua trả góp 0đ đó ạ, chị có thể vui lòng cung cấp thêm thời gian góp cùng giấy tờ hiện có để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhaMong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.581947,
      "id": "27673986",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua iphone 6 32GB mà trả trc 2 triệu có đc hỗ trợ trả góp 0% ko ạ",
      "answer": "Chào anh ThaoDạ, anh có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe anh trả trước 2.247.000₫, góp hàng tháng 911.500₫, lãi suất 0%/tháng  góp  6 tháng của công ty tài chính FE Credit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.550964,
      "id": "22820284",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sản phẩm này ko còn hỗ trợ trả góp 0% nữa ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này hết gói lãi suất 0% rồi anh nha , anh cập nhật web vào ngày mai để biết chương trình tháng 11 anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.525263,
      "id": "18551555",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hỗ trợ micro hdmi không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB để kết nối với HDMI thì bạn phải có thiết bị Apple Tivi hoặc Adapter chuyển đổi Lightning sang cổng HDMI Apple nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.416084,
      "id": "27033428",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp lãi suất 0% không qtv",
      "answer": "Chào chị!Dạ hiện sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, Mong chị thông cảm. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.403143,
      "id": "26904474",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv,cho mk hỏi mk mới mua iPhone 6 32Gb thường iPhone có hỗ trợ phím home trợ năng nhưng sao máy của mk lại không có chức năng đó có phải do máy không hỗ trợ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistivetouch > bật lên để có phím home ảo bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.29492,
      "id": "25195547",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có hỗ trợ phím home ảo không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Máy có hỗ trợ phím home ảo bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > AssistiveTouch > Bật nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.253092,
      "id": "26663715",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có hỗ trợ trả góp 18 tháng k ạ",
      "answer": "Chào anh,công ty tài chính có hỗ trợ anh góp trong 18 tháng đó ạ. Hiện anh bao nhiêu tuổi và anh có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.174189,
      "id": "27769225",
      "field_search": "question",
      "question": "Con ip 6 này có hỗ trợ mạng 5G không QTV",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc nhà sản xuất không cung cấp thông tin khả năng sử dụng 5G của máy nên chưa có thông tin hỗ trợ.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.165789,
      "id": "28640022",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em 19 tuổi có hỗ trợ trả góp 30% không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh ơi hiện công ty tài chính chỉ hỗ trợ mua trả góp với khách hàng có độ tuổi từ 20 đến 60 tuổi thôi, hay anh nhờ người thân hỗ trợ anh mua trả góp sản phẩm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.996676,
      "id": "28241442",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 5s có hỗ trợ đọc được video 2k ko vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 5S thì có thể xem được video 2K bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.88178,
      "id": "17461835",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 bản 32gb này có hỗ trợ 4g hok vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có hỗ trợ 4G ạ, anh cần thêm thông tin vui lòng phản hồi để em hỗ trợ anh nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.801634,
      "id": "20536271",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd có bán iphone 6 64G cũ không? Nếu có giá bao nhiêu? Có hỗ trợ trả góp không?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh Iphone 6 64GB cũ anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em xem sao anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.648938,
      "id": "21100044",
      "field_search": "question",
      "question": "hỗ trợ dùm mình trả góp sp này",
      "answer": "Chào chị,  Chị có thể cung cấp cụ thể giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.531803,
      "id": "22305817",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có trả góp 0% không add",
      "answer": "Chào anh Phú,Sản phẩm này có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% khi anh mua với giá thường ạ. Anh quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.416059,
      "id": "32020330",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g có hỗ trợ trả góp 0đ k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể không trả trước, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình anh nhé.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.37793,
      "id": "22997378",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi từ đây gần tết bên mình có hỗ trợ trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc hiện tại bên em chưa có thông tin cụ thể từ đây đến tết chị nha, nếu còn hàng bên em vẫn hỗ trợ trả góp ạ!Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.37559,
      "id": "18494132",
      "field_search": "question",
      "question": "Công ty homcôdet k hỗ trợ trả góp à",
      "answer": "Chào anh !  Hiện HOMECREDIT có hỗ trợ trả góp cho sản phẩm anh nha. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.292338,
      "id": "21210025",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi! Máy có hình thức trả góp lãi suất 0% không vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.287061,
      "id": "17753005",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này ko có trả góp lãi suất 0% sao qtv.?",
      "answer": "Chào anh !  Dạ Mong anh thông cảm hiện bên em không hỗ trợ gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm này anh nha. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.264569,
      "id": "28756421",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ thay pin iphone 6 không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc bên mình không hỗ trợ thay pin điện thoại  Iphone 6 ạ, nếu máy bạn mua tại hệ thống Thegioididong.com bạn có thể đem máy ghé lại siêu thị gần nhất bên mình sẽ hỗ trợ giúp bạn chuyển hãng hoặc ghé trung tâm bảo hành của để kiểm tra trực tiếp bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.245315,
      "id": "28196024",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hoi sp này có trả góp 0% kg vậy",
      "answer": "Chào chị Trinh,Sản phẩm này có áp dụng mua trả góp lãi xuất 0% của HomeCredit ạ, chị cần trả trước 3.745.000₫(50%), số tiền trả hàng tháng là 497.500₫ (góp 8 tháng) với CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và bằng lái xe ( còn thời hạn ) ạ. Nếu quan tâm gói lãi xuất này chị có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.220118,
      "id": "20719681",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb không có trả góp lãi suất 0% hả qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.203444,
      "id": "29221200",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ ở ngã 3 đông yên còn hàng ko vậy? Hỗ trợ trả góp ko?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB còn hàng ở Thôn Đông Yên, xã Đông Phong, H. Yên Phong, T. Bắc Ninh, anh xem có gần anh không ạ. Máy có hỗ trợ trả góp ạ.  Nếu anh quan tâm đến sản phẩm có thể để lại họ tên, số điện thoại và thời gian muốn ra lấy hàng để bên em giữ hàng tại siêu thị cho anh ạ.  Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.124732,
      "id": "22235586",
      "field_search": "question",
      "question": "Dòng đt này có hỗ trợ lãi suất 0% ko e?",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh đang quan tâm rất tiếc chưa được hổ trợ trả góp 0% lãi suất anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.124732,
      "id": "20963905",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này có hỗ trợ gói 0 đồng ko adm",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu anh có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.2% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả trong 6 , 9 , 12 tháng tùy anh chọn ạ , anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.111996,
      "id": "25978277",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này còn hỗ trợ mấy năm nữa vậy",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không có thông tin về vấn đề trên anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.057228,
      "id": "25926412",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua trả góp thì có thể trả sản phẩm không cần thanh toán hết trong vòng bao nhiêu ngày thì tgdd hỗ trợ vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi, anh mua trả góp và muốn trả lại sản phẩm mà không cần thanh lý hợp đồng thì Thegioididong.com hỗ trợ trong vòng 14 ngày đầu tiên tính từ khi mua máy. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.033583,
      "id": "17610556",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hỗ trợ 1 đổi 1 trong 12 tháng không",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy được bảo hành chính hãng 12 tháng, 1 đổi 1 trong tháng đầu nếu có lỗi kỹ thuật ạ, các tháng sau nếu có lỗi Thegioididong.com sẽ gửi lên trung tâm bảo hành kiểm tra sữa chữa ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.031836,
      "id": "20806876",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple hỗ trợ iphone 6 32gb bao nhiêu năm nữa vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này rất tiếc bên mình không có thông tin chính xác cụ thể để giải đáp cho bạn nhé. Việc hỗ trợ phần mềm ios cho máy sẽ phụ thuộc vào quyết định từ hãng Apple và hãng không có truyền thông thời gian hỗ trợ cho sản phẩm được bao lâu ạ. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.0275,
      "id": "30263700",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp mong được hỗ trợ",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh , anh có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6,8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.994804,
      "id": "25619558",
      "field_search": "question",
      "question": "máy có hỗ trợ 4G k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone 6 có hỗ trợ mạng 4G LTE Cat 4 nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.856856,
      "id": "28167232",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình có hỗ trợ đổi máy không Ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh mua mới ở bên em, còn bảo hành và không có lỗi người dùng (rơi vỡ, vô nước, trầy xước...) thì bên e có hỗ trợ mua lại (có mất phí) anh nha. Anh có thể thông tin thời điểm cụ thể và giá máy anh mua để bên em hỗ trợ tính giá giúp anh được không ạ?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.837087,
      "id": "22135822",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này hiện có trả góp 0% -1% kg vậy",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB không có gói trả góp 0-1% lãi suất ạ.Chị quan tâm sản phẩm vui lòng cung cấp giấy tờ đang có và khoản trả trước để bên em hỗ trợ ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.806425,
      "id": "19773825",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb ko hỗ trợ trả góp o% ad,",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc máy này bên em không hỗ trợ trả góp 0% ạ! Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.769219,
      "id": "29331212",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hỗ trợ đa điểm k vậy ad?? nếu có thì hỗ trợ bao nhiêu điểm?",
      "answer": "Chào bạn, Máy có hỗ trợ cảm ứng 10 điểm chạm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.721627,
      "id": "21831094",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có hỗ trợ thay màn hình ko qtv mình mua máy ở f.p.t",
      "answer": "Chào anh.Hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình anh nhé, nếu anh muốn thay màn hình anh vui lòng liên hệ hãng giúp em anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.70728,
      "id": "30267829",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi. Bên mình có hỗ trợ chuyển hãng thay pin ip6 ko vậy . ????",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6117525,
      "id": "30600131",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 32GB cũ có hỗ trợ mua trả góp k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm đã qua sử dụng bên em vẫn hỗ trợ anh mua trả góp đó ạ, anh vui lòng cung cấp mã sản phẩm anh quan tâm để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhaMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.573296,
      "id": "18655859",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp 0% ko ạh  qtv?",
      "answer": "Chào chị. Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% chị nhé. Chị có thể cho em xin thông tin các giấy tờ mà chị hiện có để bên em hỗ trợ tư vấn cho chị nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.542847,
      "id": "27471076",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32g còn không,và có hô trợ trả góp 0‰ k ạ",
      "answer": "Chào chị !  Bên em vẫn còn kinh doanh Iphone 6 32GB ạ. Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của FECREDIT,mức trả trước 2.247.000₫,mức góp mỗi tháng là 911.500₫ và góp 6 tháng chị nhé. Điều kiện cần là chị đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.411846,
      "id": "29905189",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không mua máy tại tgdd, tgdd có hỗ trợ cập nhật hệ điều hành không ?",
      "answer": "Chào chịDạ rất tiếc bên em không hỗ trợ được các sản phẩm không mua tại Thegioididong.com chị nha, mong chị thông cảmThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4054165,
      "id": "23524089",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho xin hỏi tí xíu, mua trả góp có được hỗ trợ online hay không vậy, tại mình cũng mới đặt mua hàng online rồi",
      "answer": "Chào anh Tùng,Anh đặt mua hàng online giá rẻ thì vẫn có thể mua trả góp được anh nhé, nhưng không áp dụng lãi xuất 0% ạ. Nếu anh đã đặt online thành công thì khi ra siêu thị nhận máy anh mang theo hồ sơ ra để làm thủ tục mua trả góp ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.404021,
      "id": "18181399",
      "field_search": "question",
      "question": "A.c ơi cho e hỏi chút :E có cmt+ bằng lái xe + trả trước 0đ, có được hỗ trợ trả góp không ạ?",
      "answer": "Chào chị Mơ,Để mua trả góp lãi xuất 2.2% trả trước 0đ thì cần phải có hộ khẩu ( có tên chị trong hộ khẩu )   hóa đơn điện chị nhé. Chị không thể sử dụng bằng lái xe ( còn thời hạn ) và không thể thiếu hóa đơn điện được ạ. Chị có 2 hồ sơ trên không ạ để em tư vấn cho chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.383034,
      "id": "26099393",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có hỗ trợ thay pin không ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện siêu thị không có hỗ trợ thay pin chị nha , chị liên hệ với hãng để được hỗ trợ thay pin chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.315832,
      "id": "19457716",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp k ạ?và nếu có em phải trả trước bn tiền ạ",
      "answer": "Chào chị,iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp đó chị! Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, chị vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.255669,
      "id": "17476961",
      "field_search": "question",
      "question": "có trả góp 0% ko vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm vẫn  chưa có hàng nên chưa có thông tin gói trả góp cụ thể anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.228691,
      "id": "25252063",
      "field_search": "question",
      "question": "- SP của hổ trợ trả góp 0% ko ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có hỗ trợ góp với lãi suất 0% anh ơi, nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.21632,
      "id": "21921468",
      "field_search": "question",
      "question": "con này có trả góp 0% ko qtv.",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% anh nha. Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.116537,
      "id": "22217278",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp 0% ko vậy.",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.093171,
      "id": "32080107",
      "field_search": "question",
      "question": "Số có góp 0% không vậy",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính FE Credit, anh trả trước 1.398.000₫ (20%), góp trong 7 tháng, mỗi tháng góp 838.000₫, giấy tờ cần có CMND và Bằng lái xe. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ giúp anh làm hồ sơ online anh nha.  Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.014807,
      "id": "17900073",
      "field_search": "question",
      "question": "Không có trả góp 0% ạ",
      "answer": "Chào bạn !  Rất tiếc bên mình hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm này bạn nhé. Nếu có thể bạn vui lòng cho mình xin thông tin độ tuổi, giấy tờ để bên mình tư vấn bạn gói lãi suất phù hợp bạn nha. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.006128,
      "id": "18184900",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao các dòng iphone lại ko hỗ trợ thẻ nhớ ngoài vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Do hãng Apple thiết kế không hỗ trợ thẻ nhớ cho dòng iPhone bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.969065,
      "id": "24611091",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi hỗ trợ mua trả góp như thế nào vầy shop",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0- 80% giá trị sản phẩm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền trả trước và số tháng trả là bao nhiêu  để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.930848,
      "id": "27466180",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi với Máy này Trả trước 0 đồng góp trong 12 tháng được không qtv?. Nếu được thì mỗi tháng mất bao tiền vậy qtv?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Nhưng với điều kiện của gói trả góp thì chị cần đủ tuổi từ 20 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về độ tuổi của anh, số giấy tờ chị hiện có để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8875885,
      "id": "24662708",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là iphone 6 16GB có hổ trợ trả trước 0% k QTV",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ mình trả trước 0 đ anh nhé, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredti sẽ hỗ trợ mình anh nhé.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.881422,
      "id": "18571016",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy có hỗ trợ 4g k ạ",
      "answer": "Chào chị TrâmMáy Iphone 6 32GB có hỗ trợ 4G LTE Cat 4 chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.846484,
      "id": "21096437",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad. Ip 6 trả góp của ACS không ạ. Vì em có thẻ khách hàng của ACs nên định xem có hỗ trợ không",
      "answer": "Chào chị YếnHiện rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ góp với công ty tài chính ACS nữa, chị có thể ghé website điện máy XANH, có hỗ trợ góp với công ty tài chính ACS đó chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.827805,
      "id": "25845312",
      "field_search": "question",
      "question": "Hỗ trợ trả góp 0đồng không lãi xuất thế nào bằng lai xe với chứng minh nhân dân",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ trả góp với mức trả trước 0đ với lãi suất 0% anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của FeCredit trả trước 2.547.000₫ (30%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.032.000₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.817767,
      "id": "24177200",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Đến tgdd mua trả góp lãi suất 0% thì có được lấy máy ngay không ạ",
      "answer": "Chào anh LongSau khi anh ký xong hợp đồng và đóng các khoản tiền theo hợp đồng rồi thì anh có thể nhận máy ngay hôm đó luôn anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.800552,
      "id": "20701325",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có trả góp 0% k vậy",
      "answer": "Chào anh.Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ cùng gói lãi suất 0% anh nha. Anh có thể cho em xin thêm giấy tờ đầy đủ mà anh hiện có (CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện) để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.704166,
      "id": "22235450",
      "field_search": "question",
      "question": "Có góp lãi 0% không vậy shop",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị đang quan tâm rất tiếc chưa được hổ trợ trả góp 0% lãi suất chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.699154,
      "id": "25928748",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy có hỗ trợ tạo tk icluod k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ. Khi anh mua sản phẩm Iphone 6 32gb mới bên em sẽ hỗ trợ cài đặt giúp icoud giúp anh. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.690507,
      "id": "18507956",
      "field_search": "question",
      "question": "19t có hổ trợ trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh.Rât tiếc anh chưa đủ tuổi để tham gia trả góp được anh nha, mong anh thông cảm. Anh có thể nhờ người thân đến siêu thị để đứng tên trả góp giúp anh anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.67797,
      "id": "18631199",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả tiền bằng thẻ atm k ạ",
      "answer": "Chào anh! Bên em có hỗ trợ thanh toán tiền bằng thẻ atm anh nha. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.669235,
      "id": "27342191",
      "field_search": "question",
      "question": "Hom credit có hỗ trợ trả trc 10% ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị muốn trả trước 10% với công ty HomeCredit thì vui lòng ra trực tiếp siêu thị để được hỗ trợ xem sao ạ. Do gói này tỉ lệ duyệt cực thấp nên bên em không hiển thị trên website luôn ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.61767,
      "id": "25841396",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iPhone 6 32gb, với CMND và bằng lái xe người của ngành công an thi có được hỗ trợ vay trả góp 0% không?  Sao ra cửa hàng lại bảo không được trả góp 0%, tính ra chênh lệch so với giá gốc hơn 1 triệu ạ",
      "answer": "Chào chị, Có thể số tiền trả trước, số tháng góp chị chọn gói lãi suất 0% không hỗ trợ ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.608452,
      "id": "26149141",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ hạ cấp ios không ạ",
      "answer": "Chào bạn,IOS hiện tại không hạ cấp được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.608452,
      "id": "19614186",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hỗ trợ công nghệ sạc nhanh không ???",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc iphone 6 không hỗ trợ công nghệ sạc nhanh bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.580049,
      "id": "19655179",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này có trả góp 0% khong  ,",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% anh nhé. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.555285,
      "id": "28508538",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có hỗ trợ 4 điểm k vậy ad??",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 hỗ trợ 5 điểm cảm ứng bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.51697,
      "id": "23317626",
      "field_search": "question",
      "question": "Không có trả góp 0% hả add",
      "answer": "Chào anh,Với giá bình thường là  8.990.000₫ thì công ty tài chính có hỗ trợ lãi suất 0% anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.509572,
      "id": "17468116",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi có gói trả góp 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy không có gói lãi suất 0% ạ, chỉ có lãi suất thường , anh vui lòng thông tin độ tuổi và các giấy tờ anh có (cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện nước..), em sẽ tư vấn cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.478431,
      "id": "21139935",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ vấn đề máy cũ đổi máy mới không ạ? Ví dụ ip5s cũ đổi ip6.!",
      "answer": "Chào anhNếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ hoàn lại tiền trong 12 tháng để anh đổi sang Sản phẩm khác ạ. Anh có thể Thông tin máy anh mua mới hay đổi trả, Thông tin ngày mua và giá mua để bên em kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.404654,
      "id": "20738556",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy được hỗ trợ sạc nhanh k, sạc từ 30% đến 100% mất bao lâu vậy QTV. TGDD có kinh doanh bản rom 64gb k?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này không hỗ trợ sạc nhanh , máy sạc khoảng 2.5 giờ là đầy PIN .Bên mình không kinh doanh bản 64GB cho điện thoại này nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.353881,
      "id": "17956473",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp 0 đồng ko vậy ad",
      "answer": "Chào anh! Với trường hợp của anh muốn mua trả góp sản phẩm trả trước 0đ thì anh có thể tham khảo gói trả trước 0 đồng của công ty tài chính FE Credit ạ, với mức trả trước 0 đồng lãi suất 2,2%, hỗ trợ vay trong 12 tháng góp mỗi tháng khoản 1.113.000₫, hồ sơ cần có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện anh nha, nếu anh quan tâm gói lãi suất trên anh có thể vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chi tiết và làm hồ sơ online cho anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.353661,
      "id": "32125159",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd có hỗ trợ thay pin iphone 5s không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thegioididong.com không sửa chữa thay pin bạn nhé.Nếu mua máy tại Thegioididong.com, bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com để các bạn chuyển máy trung tâm bảo hành kiểm tra báo giá cho bạn, sau khi bạn đồng ý mới tiến hành thay pin cho bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.287344,
      "id": "27552494",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng đt ip 6 bản ios11 thấy ngôn bin kinh quá vậy thế giớ di động có thể hỗ trợ ha cấp về ios10 đk k mình thấy trên youtobe có hỗ trợ đk từ ios11 hạ cấp về ios10 đó mong QTV hỗ trợ.",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này rất tiếc là hiện hệ thống Apple đã khóa hạ phiên bản cho máy rồi nên không hạ được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.272931,
      "id": "30882282",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd có hỗ trợ tạo icloud dùm không vậy anh troq khi iphone khônq mua  ở đó",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh ơi hiện em đã kiểm tra thông tin giúp mình hiện bên em không hỗ trợ tạo iCloud giúp mình được anh nha. Anh có thể vui lòng truy cập tại  này để được hỗ trợ đăng ký tạo tài khoản iCloud trên iPhone, iPad anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.268399,
      "id": "22276583",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp 0% sao chỉ có trả trước 60% vậy?",
      "answer": "Chào anh, Dạ mức góp 0% lãi suất chỉ áp dụng mức trả trước và số tháng cố định ạ, mình đang muốn mua ở  quận huyện nào em kiểm tra xem còn hàng không anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.232741,
      "id": "18198184",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em ko mua ở hệ thống tgdd vậy e mang ra hỗ trợ phần mềm được không ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Bạn yên tâm có thể đến Thegioididong.com để bên mình hỗ trợ tốt nhất trong khả năng bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.21706,
      "id": "22330027",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này còn được hỗ trợ bao lâu nữa qtv",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này mình nghĩ là còn được hãng hỗ trợ 2-3 năm nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.198035,
      "id": "22918684",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi cho mình hỏi bên mình hỗ trợ trả góp trong 3 tháng k nhỉ. Và mức trả góp là như thế nào vậy bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này không hỗ trợ trả góp trong 3 tháng anh nhé, trả góp tối thiểu phải trong 6 tháng đó anh ơi, anh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ :CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có những giấy tờ gì rồi bên em sẽ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.193113,
      "id": "28851129",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 có hỗ trợ thẻ nhớ không ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone là mặc định nhà sản xuất không hỗ trợ thẻ nhớ ngoài nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.1922035,
      "id": "25875383",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy mới iPhone 6 32gb có hỗ trợ dán màn hình hay mua phụ kiện được giảm giá gì không vậy tgdd",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh ơi, rất tiếc khi mua máy thì không được hỗ trợ dán màn hình hay mua phụ kiện được giảm giá. Hiện tại sản phẩm chỉ có khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ JCB. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.1812935,
      "id": "25033932",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có hỗ trợ thay pin iPhone 5s nữa k vậy??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bên mình không hỗ trợ thay pin ạ, bạn giúp mình mang máy trực tiếp ra trung tâm bảo hành gần nhất để được hỗ trợ tốt hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.161711,
      "id": "20547781",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có góp trả trước 10% góp trong vòng 12tháng không vậy QTV",
      "answer": "Chào anh Phước,Với nhu cầu trên thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp của công ty tài chính HOMECREDIT, trả trước 899.000₫ (10%), góp mỗi tháng 1.619.000₫ (góp 6 tháng) góp với CMND, sổ hộ khẩu và 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.148565,
      "id": "20622808",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g Trả góp 10% tgdd có không vậy qtv",
      "answer": "Chào anh Hải,Với sản phẩm iPhone 6 32GB, anh có thể trả trước 10% giá máy nếu anh đủ 20-60 tuổi và có CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện (địa chỉ trùng địa chỉ trên hộ khẩu) nha anh! Phần còn lại anh góp với FeCredit lãi suất 1,66% trong 9, 12 tháng nhé! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.139744,
      "id": "21991095",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mình có trả góp lãi 0% qua thẻ tín dụng không ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em không hỗ trợ gói lãi suất 0% và góp qua thẻ tín dụng chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.118546,
      "id": "26135088",
      "field_search": "question",
      "question": "Các dòng ip từ 6s trở lên đều hỗ trợ sạc nhanh phải không thưa QTV ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6s thì không hỗ trợ sạc nhanh bạn nha. Chỉ iPhone 8 trở lên mới có hỗ trợ sạc nhanh bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.117361,
      "id": "18623070",
      "field_search": "question",
      "question": "K có ai hỗ trợ nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh đang có vấn đề gì? Em sẽ hỗ trợ anh nhé, anh có thể để lại vấn đề của anh vào bình luận bên dưới, bên em sẽ hỗ trợ anh ngay lập tức anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.114789,
      "id": "21739068",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g có trả góp 0% không",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này góp có lãi suất anh nha , không hỗ trợ góp lãi suất 0% anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.1092,
      "id": "23437144",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV, máy này hiện có chương trình trả gió 0% phải ko QTV, và nếu có thì hàng tháng góp bao nhiêu v QTV",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này đang có chương trình trả góp lãi suất 0% anh ơi, anh trả góp lãi suất 0% thì cần có CMND và Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe anh nhé, anh trả trước 3.596.000₫ (40%) mỗi tháng khoảng 939.500₫ (góp 6 tháng) anh ơi, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ giúp anh làm hồ sơ trả góp Online nhanh chóng và tiện lợi nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.108043,
      "id": "31181265",
      "field_search": "question",
      "question": "I phone có cho trả góp 0 % không",
      "answer": "Chào chị Dạ, chị cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, mình đủ 20 tuổi để mua trả góp, chị vui lòng  tham khảo gói trả trước 2.097.000₫ (30%) và góp trong 6 tháng(850.500₫) với lãi suất 0% của HOME CREDIT. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.099581,
      "id": "25603224",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cho trả trước 0 đ không vậy",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm có hỗ trợ trả trước 0đ. Không biết anh có đủ CMND HK Hóa đơn điện không ạ và muốn góp trong mấy tháng.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.095549,
      "id": "27154444",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip 6 còn trả góp 0% không vậy?",
      "answer": "Chào chị,Hiện sản phẩm trên chưa được hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0% ạ, vì vậy hiện tại nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị sẽ chịu lãi suất của công ty tài chính nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.088538,
      "id": "31268569",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 plus có chức năng OTG và hỗ trợ UVC không?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, iPhone 6 Plus không hỗ trợ tính năng bạn đề cập bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.074807,
      "id": "23237873",
      "field_search": "question",
      "question": "còn hổ trợ trả góp 0% cho ip 6 32g k ad",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này có hỗ trợ gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit anh nha , nhưng anh phải góp với giá gốc anh nhé , còn giá anh đặt mua online thì không tham gia được gói lãi suất 0% ạ . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.070592,
      "id": "22186896",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này có hỗ trợ trả trước 0đ kO ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả trước 0đ anh nha. Anh cần có CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.060611,
      "id": "28643034",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 còn hỗ trợ ko ad,nếu còn hỗ trợ bao lâu nữa,Iphone 6 còn hỗ trợ ko ad,nếu còn hỗ trợ bao lâu nữa",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này bên em vẫn còn kinh doanh anh nha , anh cần hỗ trợ gì ạ , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.994555,
      "id": "18613407",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao h lại có trả góp 0% vậy ad",
      "answer": "Chào anh. Rất tiếc hiện bên em vẫn chưa có thông tin cụ thể về chương trình khuyến mãi lãi suất 0% với Điện thoại iPhone 6 32GB này anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.947888,
      "id": "20267533",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% không? Master",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.922018,
      "id": "19270655",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp lãi suất 0 o/o ko hả qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.911493,
      "id": "17564631",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hổ trợ góp lãi suất 0 phần trăm k",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm Iphone 6 32GB anh quan tâm bên em không hỗ trợ lãi suất 0% nha anh, tuy nhiên anh có thể tham khảo với lãi suất thường cũng được đó ạ. Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.891482,
      "id": "18669403",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp 0% không",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này hiện tại không được hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh. Anh có thể góp với gói gói lãi suất thấp khác nha anh. Anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không và anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.847818,
      "id": "24620687",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào. Ac QTV . Ad kiểm tra giúp e số IMEI máy e còn đc hỗ trợ bào hành không ạ.IMEI xxxx96079359629. E cảm ơn.",
      "answer": "Chào chị Hiện số imei mà chị cung cấp không có thông tin bên em chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.828734,
      "id": "26932174",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g có hỗ trợ trã góp lãi xuất 0% hk ạ.... nếu có thì e trã trước 30% thế mỗi tháng góp bnhju ạ mong đc phản hồi",
      "answer": "Chào anh ! Dạ máy này chưa hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh, mong anh thông cảm anh nha, anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.91% của Home Credit góp 12 tháng mỗi tháng khoảng 542.000đ nha anh, đưa trước 30% khoảng 2.097.000đ nha anh, anh cần có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.810959,
      "id": "25796923",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ trả góp ko lãi suất . trả trước 30% ko ạ?? E có bằng lái và chứng minh ạ!",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(rõ hình chữ số) Bằng lái xe thì chị đưa trước:2.547.000₫ tiền góp tháng:1.032.000₫(góp 6 tháng) với công ty tài chính FeCredit lãi suất 0% nhé chịThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.795286,
      "id": "18524968",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này ko có trả góp 0% hả bạn",
      "answer": "Chào chị Phương!Rất tiếc sản phẩm này không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% chị nhé! chị vui lòng cung cấp giấy tờ chị đang có chứng minh nhân dân, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện em sẽ tư vẫn gí lãi suất phù hợp cho chị nhé!Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.766409,
      "id": "21343557",
      "field_search": "question",
      "question": "Một ngân hàng có thể trả góp 2 máy được không qtv",
      "answer": "Chào anh !  Một ngân hàng có thể góp 2 máy trên cùng 1 hợp đồng tuy nhiên phải là hai máy khác mode anh nhé. Nếu anh góp hai máy Iphone 6 32GB cùng 1 hợp đồng thì không được anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.739086,
      "id": "20258592",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói hỗ trợ nào dành cho tân sinh viên không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm không có gói hỗ trợ nào cho sinh viên anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.735851,
      "id": "17451848",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32g có trả góp 0% không ad?",
      "answer": "Chào anh Tú,Hiện iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp gói 0% lãi suất anh nha! Tuy nhiên, anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( cmnd, hộ khẩu, bằng lái, hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.722086,
      "id": "19471751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi không có trả góp 0% hả??",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không hỗ trợ lãi suất 0% chị nhé. Chị hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.70471,
      "id": "17773159",
      "field_search": "question",
      "question": "hỗ trợ olnine",
      "answer": "Chào anh, Anh cần hỗ trợ gì ạ, có thể để lại đây em sẽ hỗ trợ cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.701729,
      "id": "22894969",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có hỗ trợ tải nhạc về máy ko ạ???",
      "answer": "Chào anh,Anh vẫn có thể tải nhạc về máy iPhone 6 32GB thông qua ứng dụng như Zing mp3 được anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.701729,
      "id": "18312346",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chiếc máy đó có hỗ trợ 4g hk ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này có hỗ trợ 4G anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.619861,
      "id": "26845484",
      "field_search": "question",
      "question": "Sự kiện mừng đại lể có áp dụng chung với trả góp 0% không vậy admin",
      "answer": "Chào anh Nghĩa. Dạ.  Mã giảm giá đại lễ không áp dụng chung với trả góp gói lãi suất 0% anh nha. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.594215,
      "id": "27854482",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp: Khi mua trả trước 3 triệu số tiền còn lại trả trong vòng 3 tháng thì có đc hổ trợ 0% hay không?",
      "answer": "Chào chị!Dạ rất tiếc không nha chị, Nếu chị có CMND (20 - 60 tuổi) và Hộ khẩu/bằng lái xe thì chị có thể tham gia gói trả trước 2.247.000₫(30%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 911.500₫(góp 6 tháng), lãi suất 0% với công ty tài chính FE Credit nha chị. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.551676,
      "id": "24793358",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% còn không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% ạ, anh có thể tham gia gói lãi suất thường ạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.5014925,
      "id": "19526897",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G có ctrinh trả góp 0% ko vậy",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có hỗ trợ lãi suất 0%. Chị hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.495213,
      "id": "19852011",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ cài jaibeack k ạ",
      "answer": "Chào anhRất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ jaibreak Iphone nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.495179,
      "id": "20887714",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đem máy ra thẳng cửa hàng nhờ hỗ trợ kỹ thuật được không ạ!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn có thể dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.466242,
      "id": "25533254",
      "field_search": "question",
      "question": "o duy tien ha nam con kinh doanh ko ban? có hỗ trợ trả góp ko? nếu trả góp trong 6 tháng thì như thế nào",
      "answer": "Chào anh Dạ . Sản phẩm Iphone 6 32GB mới còn hàng tại huyện Duy Tiên . Anh cho em xin thông tin độ tuổi và giấy tờ hiện có như giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất) em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !!Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.442771,
      "id": "27354805",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi là giờ iPhone 6 32GB này không còn hỗ trợ trả góp 10-20% nữa hả AD",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại website có lỗi thông tin về mua góp đó ạ mong anh thông cảm cho em xin họ và tên số điện thoại để bên em chuyển thông tin để nhân viên hỗ trợ tư vấn anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.424234,
      "id": "23309621",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 có trả góp trước 0% không ạ ad",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì sản phẩm này có hỗ trợ góp lãi suất 0% của công ty HomeCredit nhưng góp với giá gốc anh nha , còn giá khuyến mãi trên web thì anh góp có lãi suất ạ . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.411645,
      "id": "23354373",
      "field_search": "question",
      "question": "mk muốn mua trả  góp trả  trước 0 đồng  có  được không vậy  ,.,.   nếu  được thì lãi  xuất là  bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện anh đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.405684,
      "id": "21801431",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdd có hỗ trợ copy dữ liệu từ máy cũ qua máy mới ko nhỉ?!",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra nếu hỗ trợ được thì bên mình sẽ hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.382797,
      "id": "29195822",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% là sao vậy ạ",
      "answer": "Dạ chào anh Trả góp 0% là anh có thể tham gia trả góp với gói trả trước 0đ hoặc là gói trả góp với lãi suất của gói vay là 0% anh nhéThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.382797,
      "id": "25465353",
      "field_search": "question",
      "question": "Co gói trả góp 0% ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% anh nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.378197,
      "id": "18260157",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi có bán trả góp 0% không nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này không hỗ trợ góp 0% lãi suất, tuy nhiên anh vẫn có thể tham khảo các gói lãi suất khác cũng rất ưu đãi ạ. Nếu được anh vui lòng cho em biết tuổi và những giấy tờ mà anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.371275,
      "id": "22419343",
      "field_search": "question",
      "question": "Cần hỗ trợ",
      "answer": "Chào anh  Không biết anh đang quan tâm và cần hổ trợ thông tin nào về sản phẩm iPhone 6 32GB này ạ ?Mong sớm nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.352882,
      "id": "19730553",
      "field_search": "question",
      "question": "I phone 6 32g có hỗ trả trước 0 đồng k ạ,",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này có hỗ trợ trả trước 0đ nha chị. Nếu chị đủ 20 tuổi thì chị có thể tham gia gói lãi suất 2,2% mức trả trước 0đ của FECredit, góp trong 6, 9, 12 tháng. Các giấy tờ chị cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.349788,
      "id": "20284838",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32Gb  không có trả góp 0% hả ad",
      "answer": "Chào chị, Hiện Thegioididong.com không hỗ trợ lãi suất 0% cho Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha.  Chị vui lòng cung cấp những giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.335707,
      "id": "20578132",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này cho góp 0% ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm hiện không hỗ trợ góp 0% anh ạ, nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.304684,
      "id": "17575562",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH 300 có thể mua gì ở TGDD vậy ad, mua máy có hỗ trợ cài đặt hay tải về ko? tks",
      "answer": "Chào chị,Dạ khi mua máy Thegioididong.com có hỗ trợ tải game và cài đặt máy cho chị ạ, Phiếu Mua Hàng 300.000đ này có thể dùng mua tất cả sản phẩm tại Thegioididong.com ạ.Xin được thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.300844,
      "id": "28356244",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy có hỗ trợ thay pin cho iphone 6 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com chưa có dịch vụ thay Pin ạ. Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng để được hỗ trợ tốt nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}